nike都承認籃波係玩具

知名運動品牌 NIKE 公開以《英雄聯盟》世界大賽與電競文化為靈感的特別版鞋款 Air Jordon 1 與 Good Game 系列產品，同時為主辦地 LPL 賽區四大代表隊打造了出征世界大賽的戰隊隊服。

在這次新公開的全新鞋款 Air Jordan 1 Zoom Air CMFT 中，配色設計靈感是源自於《英雄聯盟》世界大賽冠軍獎盃召喚師杯，為顯現遊戲光影效果、鞋子表面採用反光材質，讓鞋子在暗處會有些許光澤，而在光線照射時，會有特殊亮色，同時鞋舌標誌將結合召喚峽谷地圖設計，希望傳達出選手為爭奪榮耀而努力不懈的精神。

電競鞋

黑猩猩搶球遊戲都算運動

lol競技性 壓力 心理素質 體力要求全部都係籃波之上啦

呢個真 打機流汗仲多過打籃波

素你老母質

明明係極限運動

反射神經黎講的確勁過籃波好多

0.18s 內dodge技能 真係唔易
心類平均反應係0.5s